拜登：中國問題非常複雜，「不會在電視以10分鐘講述中國政策」。

拜登其後又不欲解釋更多，他形容中國問題非常複雜，故他「不會在電視以10分鐘講述中國政策」。

十分鐘都唔俾你，廢事又講錯嘢

布林肯：你咁我好難做㗎

奧黑馬 知道拜登廢所以要派人去架空拜登

賀錦麗：想玩幼幼就唔好講咁多野

果然有錢駛得鬼推磨
屌都唔敢屌一句

驚佢講唔夠5分鐘就冇電，要入返去瞓覺叉電

政策唔係講，係做架
但現實阿祖連提下都淆

Chinajoe正在捉一盤很大的棋

唔好用個「廢」字去幫 拜登 spin喇

佢既講法根本有曬立場

諗起以前都有個出名o既數學家
話發現左個新o既數學定理
但又話本書唔夠位寫, 所以冇寫
咁都好似冇損佢係後世數學界o既地位

All talk, no action.

一直關注事件都懶得講

屌你
咁點解移民禁令仲未取消